廢老又要同你爭位 但又唔撚係趕時間

廢老心態
我死都要行先過你
話知你急定唔急
我係都要同你爭位呀 吹咩
屌你地班垃圾死廢老阻住地球轉影響生態既垃圾幾時死